人民大道中 係咪全港唯一一個純藍絲言論既節目

就算係tvb新聞都係引導性奶共

人民大道中赤裸裸咁只講藍絲理論

藍永

又聽狗吠？

聲東擊西 都係藍永條撚樣

政經星期六
正好星期天

連啲主持人都係廢老feel

算命
商台續命節目嚟

藍永同許楨兩條扮中立傻閪，好撚嘔心

藍永而家扮中立都費事啦佢都都林卓廷係721主謀

做到咁肉酸？

藍永就儲夠分番政府做副局長